黃大仙裝修完MTR站 0被補

詠希跟緊 一陣跑又有喘氣聲

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

鑽石山好似也是 唔知有沒有睇錯

上面拉左十幾個人啦..
唔好再打飛機PLS

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩